區議會投票

今個星期五六
唔好參與任何示威活動
星期五六會大規模去捉人
扣留48小時
唔俾你投票

就算比狗咬左都有投票權